test
====

Необходимо реализовать примитивный CRUD с AppBundle\Entity\User, используя 
код и шаблон проекта.
Критерием выполнения задачи является ссылка или архив с кодом, в котором успешно выполняются тесты, и мануальное тестирование не выявляет значительных недостатков.
